##Описать своими словами в несколько строчек, зачем в программировании нужны циклы.
Циклы существуют, чтобы одно и тоже действие исполнять несколько раз, при этом не прописывая это действие то количество раз, которое мы хотим, чтобы оно исполнялось. Например, чтобы вывести все числа от 1 до 100, можно один раз прописать цикл, в котором указать от какого числа до какого, и что каждый последующий раз прибавляем 1.
